覺唔覺多咗好多p牌分化post

五毛國家機器全面推場

屌

記住核彈都唔割

自推

啲人會屌返你 p牌又點呀？